古劍奇譚網絡版 - (時長收費制)

《古劍奇譚網絡版》是由上海燭龍信息科技有限公司研發、北京網元聖唐娛樂科技有限公司運營的一款大型多人在線角色扮演遊戲（MMORPG)

古風仙俠路線

暫時答唔到大家隻GAME好唔好玩,因為上測時間幾短下,但睇大陸台灣兩邊既討論區,反應大部份都係正面,歡迎想一齊吹住水打機,既巴絲打。

TG:

帳號申請以及認證(重要) 引用巴哈:先森不要醬子remix7755既教學

門派介紹

lm待玩

戇撚鳩 收錢之餘仲要有商城？

就目前咁睇都係時裝姐

竟然無包月

應該好玩過隻垃圾逆水寒既

假如連時裝都唔賣

0.6毫人仔一個鐘 應該會回唔到本啦

最好係永久既 唔影響屬性之類既話 OK既

正常唔會咁快有

起碼唔會係行幾步就要傳送先

大家入谷啦 TG:

推到1001

食住仙4個勢出古1, 勁正
出到古2就收皮, 明知收皮都要死出online版吸金
唔睇好

背景係1黎?
我淨玩同睇過2,唔多似

都係0.6毫一個鐘姐 唔岩玩咪即棄坑囉 無乜所謂既 上測我見D人評價都OK

古劍奇譚網絡版”的故事發生在“古劍奇譚二”三十年後，“古劍奇譚網絡版”中即將發生的危機和災難，於“古劍奇譚二”中已初現端倪。往日之因，必將引發來日之果，滿天繁星默默見證著這個人間的世事變遷，命運的絲線在星辰宮和地幽宮的命盤上劃出千萬條炫目的軌跡，預示著一個轟轟烈烈的時代即將來臨 - 在“古劍奇譚網絡版”廣闊世界中，各位玩家也許將扮演那個能夠決定人間命運的角色，仗手中劍，斬世間妖，還人間一個雲淡風輕的太平盛世。

又係逆水寒D FD

實名認證, 申請到ACC先講啦

已過 好易

用大陸身分證肯定易啦

用身分證註冊器整個大陸ac先
之後去客服
比資料做身份認證

我用香港身份證 去客服到 影正反 比佢EMAIL 到申請日期 KO

唔知得唔得呢 冇試過

我用香港身份證 去客服到 影正反比佢EMAIL同申請日期 KO

冇ac 連客服都入唔到

申請AC唔洗身份證 實名認證先要

Push

1001

幫推 正game 劍靈操作摸式加魔獸裝備系統

1001見bye

仲有6日開SER啦

出個日就飛

中出即飛

推一下 良心時費game 想打下mmo武俠game又唔想比人屈裝快d入黎試下

BYE 1001見

要影身份證 咁重要既資料email比佢 咁唔玩算

打機都要登記身份證
大陸係咪恨個人資料恨得咁緊要
但最ON9係竟然有人畀佢

岩就一齊玩啦

好感動，有人講古劍web
btw 留名等緊古劍三單機 八月二十號試玩推出

古劍web 另一樣黎

網絡版唔係 web 版咩 懶打咁長所以打 web 如果撞咗另一個名請見諒
網絡版因為連大陸，所以我無玩，但有一直睇佢出嘅人設同有乜玩，仲聽講劇情總量好大，成三百萬字 有提過本傳啲後備故仔
黎緊話有個隱藏門派，未公佈，依家用剪影代表
估計係古三嘅門派黎

真係有隻叫古劍奇譚web 既網頁game 畫面幾簡陋下

古三20號先出 玩online 冇時間玩古三

原來係咁

雖然本來都知古三對硬件要求會好高，佢前幾日出咗配置要求之後對一對，我都唔知到時部電腦玩唔玩到 玩唔到又要洗一筆

d大陸仔話pvp系統唔太好

上測都係一個月唔夠既時間 好多野都未玩到熟

同埋燭龍更新改動真係好快 好大膽 估佢唔到

等左好耐啦其實都
個陣一出我睇直播都覺得唔錯

推

lm 睇之前吹到逆水係世紀大作果條垃圾打手轉會古劍

真時費

今日可以創角啦 16號就玩得

良比遊戲 連商城都無(應該未出)

應該行劍三路線 淨出時裝
好過隻呼吸既江湖

心

想呼吸下都唔得

聽日就玩到 巴打們準備好未

唔知玩咩職好呢

斬風 咒隱 御劍都想玩

想機動性高

希望唔會變逆水寒2.0，幾日d人就走晒

真係冇辦法個隻驚
希望呢隻會好啲

希望多d老襯玩online版 咁pc版就可以長做長有

又唔好咁講 照佢依家咁既營運 都真係算唔錯既

好用心嘅一間公司
睇睇下啲新消息忍唔住好想玩

三個入邊 斬風最高機動 爆格

我同你一樣
想玩斬風 御劍 同妙法
好十五十六

竟然仲有game係玩時長收費

隻驚係咪冇物理遠程aka弓手

御劍 神虹

玩緊未，有冇包膠，睇定d先試

唔錯

試玩下囉 頭15 free

同呼吸都要錢比 呢隻如何

你只需要比時費 因為商城都未有 無地方你課

比錢方面 好簡單 有巴打可以幫手充

All係 玉皇池

有冇玩緊既巴打分享下隻game會唔會玩到好似返工咁

多唔多日任 一日玩得幾個鐘會唔會追唔到進度

仲係做緊主線炸